屋企太多甲由點算好

屋企一到夜晚就好多甲由出沒
但我屋企係好乾淨阿媽日日都努力打掃
主要係D細細隻但阿媽話今日有一隻大既入左我房唔出黎
之前係連登見到有巴打話淘寶有隻甲由藥好撚勁
但我又搵唔返係咩名
香港買個D都冇撚用

推

養四腳蛇

搬屋

我都想 我懷疑係第2到走入黎

推到有巴打話我知個隻係咩藥

一點絕

好似就係呢隻!!!!

力威健身

有冇巴打有用過一點絕?
係咪真係有效
淘寶都要80幾人仔

煙霧彈囉

觀塘區多到呢
殺又殺唔死 唔知點搞好

煙霧彈都係1次迫佢地出黎
第2到入黎既話遲下又係死

真係好撚煩
有時入廚房就見到佢地係D餐具上面行

[img]
上年去台灣買左支 用左一兩星期之後無哂甲由
依加仲有神獸守住我間屋
利申 唔記得咩版子 淨係記得個針筒外型

我都想知邊隻好用

以前住嗰間屋，到左深夜就甲由橫行，落左藥之後全部櫃筒都係屍掃死人

不要提了 試過好多隻藥都殺唔死
殺極都仲有 係咩玩法？

你D鄰居污穢都無用 殺唔曬

養 蚰蜒

(慎入）